罷工唔係最好既手段，罷市先係

等於你阻人賺錢，佢實屌你
但阻到人買野，佢只會覺得唔買住囉，慳返d錢

然後大型連鎖店，服裝，珠寶，家品就會連環爆破
至於點樣令到佢地會乖乖地唔買。就係出面夠亂
佢地好自然會返晒屋企，而d大商場好快就會頂唔順